究竟呢個世界有冇最安全嘅雲端？

本身用緊一個Google drive，佢係中學嗰陣開比學生用，有無限儲存空間，但呢兩日諗係佢地開比學生，咁會唔會佢地都有呢個ac嘅管理權，有得查閱等等...

利申: 攞番黎有改過個密碼

sorry for 1999

一定有
最安全即係第一安全咁解
咁有多過一個雲端就一定會有其中一個係最安全

只不過最安全都唔代表佢係完美咁解

學好啲中文
唔好好似樓主咁1999

咁唔知你知唔知學校有冇查閱權嗰啲

佢答得on唔on9都好，好過你擺低粒膠又乜都唔講唔知你做乜

真係好1999咩

學校好似可以睇晒入面有咩
因為佢先係管理員

咁就閪啦

用Boxcryptor

你可以搵吓google drive啲條款 admin係有權睇晒

其實唔關安唔安全事 哩啲package淨係賣畀公司 學校哩啲組織 本身唔係預你做私人嘢

如果佢讀加密中學就應該安全

自己整個 nas

自己起

我擺左套av落學校email嘅google drive 點算好?

開心share唔好咩

睇到晒 唔洗諗咁多

Google 管理員係冇得直接睇入面檔案係咩
但係可以收返你個帳號 改密碼就睇得

自己開囉
冇可能供應商冇查閱權

唔好講話中學，
即使係大學 Google for Education email (under GSuite) （無限 storage 嗰啲），
個 IT admin 理論上可以睇晒所有嘢，
樓上已經有巴打講過

而暫時據我所知，
應該冇 settings (e.g. notifications) 可以令 user 知道究竟 admin 有冇睇過 user 嘅 files

至於 Google 方面有冇 staff 可以睇，真係要等其他巴打解答

中學成千人，大學成萬人，你要賭吓個 admin 抽唔抽得中你嚟睇，
如果個用量特別多／多異動，好可能會望兩望

moral of the story: encryption

利申 有管理員帳號

加密左先放上去囉